唔好再吹奏劉細良啦

當初大家想要既係咩
就係唔想要大台 唔想要領袖 唔想比人代表 唔想比人騎劫
但好明顯呢一兩日有大量吹奏劉細良既post
而連登就開始慢慢吹和風 想大家見好就收
我想講既係
唔通今時今日呢個情況 仲可以見好就收 靜觀其變咩？

我可以幻想到如果我地係呢一刻收手
大家會有咩下場
將會被打壓 被秋後算帳 政府 警隊更加橫行無道

我想大家認真諗一諗
自己想要啲咩 想爭取啲咩
唔好咁容易比人影響到你既意念

求下你地認真思考下

你理撚得細唔細良姐
佢俾D POINT你你唔識分岩定錯架

我意思係唔好一味盲目吹奏

唔係吹奏
佢自己都話比人擺上枱
就係因為冇大台 有人想佢死

勇武到呢個地步都已經變成形式化抗爭
根本無太大作用 只係不斷送人頭
細良所講都有道理 長遠真係要靠和理非

首先係 區議會 之後係立法會
長遠高學歷黃絲應該積極投身政府 做公務員(投考AO, 督察)
慢慢反滲透現時權力架構 平衝返個政治實力
先係傷害最少 而又最有可能抵抗到個暴力政權

咁唔通吹奏黃毓民？

唔送頭合理，其餘都膠

推

大把做狗既有版睇

你係咪傻架

梁天琦:「本著對香港的熱愛，你們已展現了無比的勇氣，改寫了香港的歷史」。縱然真正的公義還未來臨，或許大家心中充滿憤怒，這是人之常情，「但我懇請你們不要被仇恨支配自己，在危難中，仍要時刻保持警覺與思考。」

1. 拳頭不敵槍炮
2. 黑警仲要拎正牌打人
3.解決唔掂仲有鄉黑

中共識玩點都唔上解放軍
由你地慢慢同黑警 鄉黑玩
邊玩邊捉再清算 勇武點計都蝕
唔繼續勇武 唔代表見好就收
而係用其他方法繼續抗爭

運動行到一個位，開始無乜方向，就會發生呢啲事
點解會去到瓶頸？係因為大多數和理非用最低風險去抗爭，
政府企硬，當然換黎唔到成果，
和理非要組織罷工，遍地開花先有用

冇人話收手喎，只係形式要轉一轉

咁同雨傘個結果有咩唔同

仲選舉 出黎選既都dq哂啦

轉個人吹奏 順便推條友去死

On9？ 點解要造神？點解唔堅持自己理念？

勇武都辛苦了幾星期，休息一下去走更遠的路未嘗不可，昨天中供都是説反對暴力違法行為，所以和理非係時候出場，用合法方式搞亂政府最怕的——經濟

和理非也重要，唔好玩針對

係乜人都唔好吹奏

唔係針對 但好多人用佢既言論轉風向

光復香港
時代革命

真係要好機動識退先得
因為而家真係即拉即上court
唔比你參加活動

你可以有自己選擇 希望唔好一少撮人破壞呢兩個月嘅成果 連AOEO都出嚟集會 唔簡單 真係血汗慢慢形成

議會制度一定要保留
因為呢個就係英國留落黎 制約政府權力既制度
就算有人講 搞多個民選議會 或者雙議會都可行
但都要有足夠政治能量 推動 宜家個政府10個9個都建制 唔會有人夠膽提
上街抗爭面對民主國家先有效
但宜家面對極權政府 玩到最後一定焦土收場

最可行方法一定係 投身政府同議會 用時間去改變權力架構
如果唔係就算林鄭下台 換另一件都係一尻樣

咪傻啦 宜家最重要係釋放義士呀
你區議會 立法會要等幾撚柒耐呀

你對得住入面坐緊既義士？？

都話咪聽條7頭講

你quote天琦做乜撚，佢有叫人放棄勇武咩？佢叫人喺危難中都要警覺思考，意思係叫勇武既人上前線都要冷靜分析形勢，明唔撚明呀？

唔繼續勇武，用其他方法抗爭？why not both？定係劉細良變左大台呀？各有各做呀，屌你老味，又想騎刼呀

一邊罷工一邊同啲狗玩唔得既，裝夠人多咪可以玩返啲狗轉頭，咪唔會被清算囉

議會你選得贏咩？功能組別點贏呀？人地蛇齋餅糉，日日150新血，仲幻想可以改變議會架構

但你都要有短中長計劃
短可以係釋放義士
中可以係罷工
長一定係要加入政府 爭取權力 爭取更多政治能量 推動政改

宜家掌權既係林鄭同班黑警
就算你要釋放義士 佢地唔會聽你
只會繼續設局拎更多人頭 散播白色恐怖

無人吹奏好多都係五毛帶風向

連登開始不停開始有人分化細良想佢死，根本佢無諗過做大台，係無啦啦比人擺上台

一個話天琦收共産黨錢嘅人
如今要消費天琦去endorse自己
唔係要信下嘛

勇武可以繼續玩 但都要聰明啲玩啲
呢一刻暫時見到有太大突破
如果揾到一個有效方法 勇武之餘 唔送太多人頭
又繼續嚇到個政府 咁梗係支持啦

做司局長肯定要係佢地自己人先做到
定係你期待有十幾個李登輝？

罷工已經係短喇
迫在眉睫

梁天琦都講明封信唔係要指點江山
個post將劉細良同梁天琦拉埋黎講仲要咁多正評

做咗咁多年共狗都仲有得洗底

同意要轉策略同升級裝，唔好再用啲無用既口罩

佢自己都話唔係大台
意見值得聽但唔需要跟足

唔吹奏任何人，所有人同等份量，群眾智慧主導。

有point咪聽，冇point咪唔聽
相信大家都唔係盲撐
無可否認佢分析現況係好清晰
只不過係後續建議大家採唔採納
群眾係咪咁無腦會咁易信曬一個人講野？
到最後真係多人跟，只係反映大多數人認同個個方向

抗爭手法大家可以唔認同
但劉細良成功指出軍政府狀態同鄧炳強
呢2點已經功不可沒

而且點名指出中聯辦體系 係幕後黑手(陶傑都睇得出 不過好隱晦咁講)
所以比人搞

這些說話我由2003年聽到現在，由中學聽到現在出社會打滾多年已經一笑置之，你還拿出來誤己誤人！？

不會追捧誰，我自己有思考能力

依家收割 俾人拉左個啲義士就死撚得

2019仲講議會抗爭，你弱智？

2016 DQ果陣你死撚左？2017修改議事規則又訓左無睇？全部唔知你都知功能組別主宰議會20年掛？

係囉 有哂track record

條友真係好撚天真

Google搵唔到，有冇source

中共最撚鐘意打稻草人

不分化不造神

唔洗做同到吹捧，依個年代個個在TG到有發言權，唔介意任何人提出意見，只要個意見本身大多數人同意就得

幫推

咪傻啦 你剩識講歷史 唔識去分析
明顯 此時已經不同彼時
現時優勢已經好明顯

1. 最少多10-20萬張選票
有留意數字都知 2016選舉 年輕一輩多數政治冷感
80-90後組別好少 只有10幾萬選民 其他組別都有30-40萬
今年612 後 20萬有新登記醒覺左既選民

2. 不分化不割蓆
2016 泛民本土學民內鬥不再, 大家都一條心
應該唔再見到互相界票情況

3. 保皇建制露晒真面目
經過修例 經過元朗 好多淺藍 中間票源已經
好難再投返議會上既舊面孔
因為班人無能同冷血面孔已經得到廣大宣傳
而建制班新人又未必有實力接到棒
好多票源都應該會流返去泛民

4. DQ呢一招已經舊左 新規例大可以睇餸食飯/b]
只要正正經經參選
現時政府 已經無能量粗暴DQ
如果再DQ大可以借機 大做文章 推倒埋個功能組別

[b]5. 運動已經變得個人化
宜家唔少連登和理非 已經組織緊參選區議會
打擊建制社區力量 減少左建制自動當選機會

6. 功能組別可能有得打
呢一次運動基本上拉攏左好多唔同界別人士參與
日日都見到遍地開花 仲有邊個會估到功能組別結果

呢一刻民意形勢大好 唔講議會抗爭
反而講要放棄未免講得太早

人講轉一個模式唔好送人頭 > 你就自我理解成收手
人講唔做領袖 > 你又幻想成騎劫
總係講住邊個邊個做得唔岩 > 顯示自已係最理智個個
究竟天真個個係邊個

佢最多係軍師，有條件做領袖果個坐緊監啦

主權移交左22年啦喎 , 有邊個唔知中聯辦係幕後黑手

咪咁講 真係好多人唔知
光服元朗條友 又係開聲話中聯辦搵白衫亂打人
即刻比人拉

你以上既建議唔係雨傘個時已經咁講咩？
咁呢幾年黎爭取到啲咩？
當我地開始進化到勇武既時間
你又叫人入翻議會爭取
咁唔係開倒頭車 不進則退咩？

和理非唔代表返議會

和理非可以係不合作運動，造成極大經濟損失。例如擺工，拒絕所有中資消費，不停拖延稅務，阻礙交通等。

剩係想選議會
仲未比人DQ夠？

上面個條友諗野太過理想化

雨傘 只係學生運動 社會大多數都唔支持 泛民本土都自我分化
但今次已經唔同 今次香港生死存亡一役 全部人一條心
個個星期勇武都無人插 證明政府民意已經係低到無可再低

唔係叫你唔勇武 但勇武都要時機 要戰術 要成效
現成效早前已經收夠 戰術無突破 講時機 5大訴求已經慢慢淡化左
變左做警民衝突 一方面送人頭 另一方面幫佢散佈白色恐怖

但好明顯和理非仲未開發到 你有睇趙氏讀書
佢都有SUGGEST左 好多不合作運動方式 合法得黎又癱瘓到政府
(EG 所有人專登交多D稅 佢就要花額外退返你交多左既稅)
議會就算係舊路都係一條路 唔代表舊路唔可以玩新野

當再有新時機 新戰術 都可以再出勇武呢一招
但宜家真係俾人設晒局 下下都包圍 再拎你啲人頭
立法會衝擊完 警總圍完 打又打完
除左送人頭 我又諗唔到呢一刻勇武仲可以爭取咩野?

你可以咁講既
如果可以推動到大部分市民 (2-3成)一齊咁做先可以加重佢管治成本
但係客觀角度上 你可以叫到幾多人 同埋你覺得大部分市民可以一齊不合作幾耐？

push

仆街，咁你就唔好用名開po。打著紅旗反紅旗。

根本條路一直都係咁走
可能反而你偏埋左一邊
你理解上勇武目的係啲咩先?
勇武係有用
我覺得用黎搞大件事 去加温 係好有效
但長久去做 效果會慢慢變弱 因為已經形成化左
講真你有槍有炮 有權有勢就有得講

得拳頭對專制極權 佢真係睬你都有味
你以為香港政府仲係八萬五個陣 人多人惡就怕你咩
根本佢地已經無視左法制 想點玩都得 捉左你坐十年八年都可以無仇報
所以你更加要用返正途掌控返個權力 唔好俾機會佢再出術
更重要去開發和理非 不斷轉抗爭手段 令政府捉唔到你痛腳 可能先係下一步重點

師兄 如果岩岩有咩冒犯到你 我講聲唔好意思
我唔係覺得和理非無用
我覺得和理非係長期目標
而如果將一件政治運動 由勇武退翻到和理非
期間一定會人數不斷減少 熱情不斷減退

而且我想講今時今日我地可以召集到咁多勇武
而今次勇武又無被和理非割蓆
咁點解我地唔襯呢次機會有幾盡去幾盡
努力去爭取更多既野
尤其是你見到政府開始內亂

如果我地唔把握呢次機會
反而退翻去和理非抗爭
你覺得要幾多年 或者仲有無機會會有咁多人 唔同政治光譜既人一齊去反政府呢？